警察見到記者噴胡椒噴霧顯示有一定英文水準

因為記者頭盔個press字佢地剩係識㩒制個個意思
大家都係帶mask, 但面具後面...
"It's not who you are underneath, it's what you do that defines you."
God bless Hong Kong. Peace.